藍絲人自私心態

做藍絲既人，因為上一代政府比佢豐富資源，即使佢無工作技能無學歷仍可係香港職高薪厚

有藍絲人明言、佢上左年紀有安穩生活，所以選擇做藍絲有咩扮駝鳥，扮唔知過埋下半生算

問藍絲咩叫721，831 佢地話黃絲作大

陳彥琳點死唔知

藍絲人係極自私，所以香港人要係呢班垃圾廢老身上搶反屬於你既野

香港人反抗，香港人報仇

垃圾廢老藍絲仲話，我係無學歷無技能但職高薪厚，我條命生得好，你吹咩

陳彥琳點死有邊個知

藍絲人話黃絲人小題大造，可能比黑衣人姦殺wo

呢個的確係90後既悲歌，直頭首當其衝，出世後咩都要同人爭，仲邊會有高薪厚職，搵到三餐溫飽已經好好... 就係香港人既自私心態令香港變成咁